其實617三罷係最好手段

睇返我哋訴求：

1/ 撤回修例
2/ 為612事件正名
3/ 追究警隊濫暴

其實2 同3 都唔適合用衝擊做手段
一衝，警察實要暴力清場

用暴力逼佢唔定性612係暴動？
用暴力逼佢克制自己唔亂打人唔亂開槍？
諗落就覺得唔work

617三罷係用和平手段施壓
而且我諗好多人依家真係冇心機車返工返學
民陣唔搞，自己可以繼續呼籲

咁三罷當日做乜好？
或者可以約埋默站為犧牲者默哀
反送中工作要繼續做，解釋暫緩不等於撤回
同時打悲情牌繼續文宣戰
話畀全香港人知警隊如何失控
話畀全香港人知犧牲者竟要以死相諫
希望有傳媒報導加大宣傳效果

只係少少提議，大家幫手諗
林鄭想拖，我哋就必須繼續進攻
但依家戰場唔係街頭，係民心所向
加油，今次場仗許勝不許敗

推

Push

推
不合作運動一定要同時進行

(突發）民陣成員再次發起617 三罷！

再推

特別係政府已進一步跪低，雖然我都唔收貨，但再衝民意隨時逆轉，想救義士要用其他方法